# apache-maven-3.6.3-takari

Данный проект является форком следующего: https://github.com/takari/concurrent-build-logger \
Основной киллер-фичей данной сборки является её возможность сортировки логов по проектам(модулям,сабмодулям), при параллельной сборке maven-ом. \
В оригинальном мавене такой возможности нет, логи сыпятся как есть и порой трудно разобрать к какому проекту(модулю,сабмодулю) относится ошибка. 

# Внесенные изменения
    
    Поднята версия мавена до 3.6.3
    Убраны ошибки о multiple bindings у slf4j
    Возвращен стандартный формат логов мавена для конфигурации logback-byproject

# Как собрать:

    mvn clean integration-test -Pmaven-distro

# Где будет готовый дистрибутив:

    target/maven-distro-3.6.3-0.2.0-SNAPSHOT.tar.gz

# Пример использования:

    mvn clean install -Dmaven.logging=byproject -T1C

